BREAKING -美國國務卿篷佩奧取消所有美國官員與台灣關係的限制

BREAKING - Pompeo cancels all restrictions on US officials in their relationships with Taiwan.

係美國行政機構與台灣關係的限制

即係點？

之前個限制有冇限卸任總統/官員到台灣

Luke已解釋
由Pompeo副手長期推動

台灣大使館有可能正名

唔知，應該係內部指引

呢隻肥狗玩多十日就玩完
不過佢醒目，可能知道侵會發爛渣所以呢幾個星期走咗去外訪唔駛被逼表態
下屆總統選舉可能有佢份

肥你老母臭閪
人地日日出tweet屌中共

拋咗個波畀china joe

善用起底功能啦

話佢肥係客觀陳述
正如叫肥彭唔代表唔尊重彭定康

咁個狗字點解釋

狗你老味

Block

你知唔知即係點？
其實好大件事

人地叫佢肥都係叫肥蓬者 你叫人做狗喎

你唔係咁都仲想狡辯下話

仲話客觀陳述

五毛現身

最多咪台北變台灣

十日後就除名啦

深層意思係同意台灣係一個國家

咁咪拋咗個波畀china joe唔跟或者hold住咪真係china joe

登伯夠唔夠膽跟

放心 100%唔跟
講到明會推翻侵針對中共政策

即係就快建交囉

潛咗嗱 ? 出嚟解釋下點解用個狗字吖𨳒你老母

一定跟 唔跟咪打唔甩自己親共

準備唔承認一中政策 雖然字眼上不嬲都無承認

睇下支那登上任後加唔加返
加=奶共

已封鎖會員 牙彪

五毛現身

左媒前日先講Pompeo諗住踢當奴侵落台, 點知今日Pompeo就不停落地雷做盡過去三年多唔敢做但係正確既事. 台灣呢次悲喜未知但係已經打破過去咁多年美中台三國膠著狀態.

狗係話佢忠心於侵侵

開戰了！

接波啦 搓那糟

左媒又喺度作新聞

呢招主要係用黎夾住拜登, 你一縮就.....
7成以上反中既民意而又冇左anyone but trump幫佢擋

成班癲撚到 被害妄想症
有呢d人真係end of America

留言精選

識玩呀
biden 跟又死唔跟又死

連trigger支那都唔敢既話真係勝負已分

親共，然後？
佢最多都係玩埋今界，個名再臭又如何

奧巴馬因為奶共，在位期間搞一中政策
限制官員與台灣有聯繫或外交等等?.....

斷交之後就有 例如唔可以駐軍之類

之後joe行錯一步，dem中期選舉就仆街

五毛狂踩Pompeo

同條 on9 講既完全相反，24 小時內 Pompeo 出左 n 個 post 都係「Trump administration led the world」、「Trump Administration success story」、「Trump Administration protected U.S. sovereignty」、「Trump Administration didn't tolerate」、「President Trump’s withdrawal from this bad deal put Americans First」.....

成個內閣真係佢最撐 Trump ，句句都話 Trump 政府做到野。

美國人wfc親共 唔好令經濟再受創先係佢地睇既野

兒登侵粉一日前仲喊打喊殺話 pompeo 25侵
要天殊埋佢
今日就話左媒fake news

民主黨今次全靠舞弊入主白宮，下次肯定冇咁好彩
希望美國人經過今次動亂，睇通睇透民主黨協助共匪滲透
所以大家要經常發言，揭破民主黨欺世盜名的假面具

樓下班肥狗親生仔即刻圍住你吠

正解

就係拋波畀你戀童燈呀，吹咩
咪證明自己係咪china joe囉

叛國者 蓬犬

華春雞又要講兩句了

美台幾時正式做盟友？

欺善怕惡
對住美國就聲大大 一同中國對抗就淆

睇China Joe下一步會做到有幾肉酸
成為國際笑話

支共：好嬲好嬲

美國班左膠點睇？
會唔會又係話歧視中國

好撚嘔心

識唔識英文
蓬佩奧宣布解除美國與台灣的所有自我限制

又捉到一隻

當年泛民: 唔好激嬲中共!
結果....

佢地好想試下相同既下場

班左膠要殺到埋身先會醒
香港人已經示範一次
美國左膠到時仆街唔好喊

咁你係彪狗？

睇黎真係會係黎緊十幾日正式承認台灣係獨立國家
好波

台灣頭5大既官都禁止正式訪美（非正式訪美通常係以訪問中南美洲邦交國為名，路經美國加油，順便係當地行個圈咁），總統、副總統、行政院長、國防部長，仲有個唔記得依家就取消呢個限制，相反美國官員訪台亦一樣
同埋依家正式將AIT當係正式駐外使館去處理美台關係，有望台北駐美經濟文化辦事處，可以正名為台灣代表處

呢樣反而未必，因為咁樣會拋個波比共產黨去利用煽動國內民族主義情緒，但有機會既係會有美國高級官員訪台，蓬佩奧本人亦唔出奇

睇返Secretary Pompeo個tw ac
日日post Amercia First嘅圖
真係好撐Trump嘅理念

懷疑係大招Combo起手中

應該有野舖緊路

任期最後一日宣布台灣獨立?

左媒不嬲唔洗盡信
同TVB講消息人士
轉個頭係湯渣嘅畫面差唔多

夠唔夠膽
最尾幾日宣布同台灣建交

肥豬彭

推

pompeo先係做野

就算未必同意trump
係最後10日任期 都做哂應該做的野

果班得果幾日都高姿態跳船的人
其實個個都怕把火燒埋自己

奧布萊恩都肯留到最後
(本來都話辭 之後決定留到最後)

中國又輸

加速加速

美國註聯合國代表下星期以官方身份訪問台灣，真是不知道會發生甚麼事……

新一屆 2院都控制埋
幾乎可以話咩都直通車
到時就睇佢槍口係瞄住邊一個
都可以睇清美國係咪玩野賣盟友

Releasing the Kraken!!!

美國在台協會＞美國駐台灣代表處/大使館（if建交）

最主要係做成既定事實 等拜登上台都冇得改

台灣獨立

55 ok 又核彈 noted thanks

如果宣布埋西藏獨立就好笑

你確定無得改？

下屆真心希望佢選

起底 仆得

佢敢奶到咁出面咪改囉

Pompeo 2024

係特朗普政府送俾台灣有史以來最大嘅禮物
係最後的溫柔

當然可以改,但理由係咩 怕撚左中國?
佢可以扮傻同中國又傾又砌
但加番限制你點解釋

佢係賤種

機票都未定登就 revoke 啦

蓬佩奧係西點軍校出身, 大選前後侵出席咗西點軍校畢業典禮同橄欖球賽
可見軍方都傾向侵呢邊

今次之後就配合各州改憲合法化郵寄種票同強制用 dominion投票機喇

有台灣旅行法係度，點改
一改返有限制共和黨一定質你對中國軟弱

時窮節乃現

牙彪
我屌你老母

大和田請準備!

咁樣算係間接益左民主黨，布林肯友台，而家布林肯多謝你都黎唔切

TaiwanWarmPower」表示，國務院解禁對台限制的效果真的是核彈級的大，台灣過去很努力地透過遊說美國國會來制定法律，最終目的就是要影響行政機關，讓行政機關能夠更加友善對待台灣，深化交流，像是之前的《台灣旅行法》就提供了行政官員到台灣訪問的依據。而回歸到原點，就是因為自從美中建交以來，美國行政機關經過多年，已經形成了一些與台灣交往的規範（自我限制），例如說怎麼稱呼台灣、怎麼會面、那些地方能夠會面、台灣的哪些活動能夠參加等等，都已經制定了行為準則。

那麼這些限制被取消後，有什麼樣的效果？「TaiwanWarmPower」認為，如果要用一句話來形容，就是「美國把台灣當成一個尚未建交的國家了。」也就是說，未來美國行政機關可以稱呼台灣國家，可以直接跟台灣對口互動（像是談判台美FTA）、甚至國務卿可以到雙橡園參加國慶酒會等等，都會是未來可能的發展。

TaiwanWarmPower」說，美國這樣解除自我設限，也有可能讓其他國家跟進，把台灣從「非國家對待」提升到「國家對待」，過去假裝看不見你，現在不跟中國共產黨玩遊戲了。

trump仲有十日瘋狂開大技

捉到第二隻
Blocked

侵侵識玩可以台灣

屌佢老母
奧巴馬怕中國怕到自我限制、審查
佢個拜登會抗中？含撚啦

咁對台灣黎講，或者對反支黎講都係好事

Only Nixon could go to China
Only Trump could go to Taiwan

放心啦
維尼從來唔會另人失望
走數當食生菜
摩通花旗同班科技巨頭實瀨嘢
係睇佢地仲有幾多面比支那撚

up

咁你係咪雜種隻狗，等單機喇

牙祖做完之後可以功成身退
到時民主黨就割鳩佢換賀錦麗上

改行有美國特色一中政策

呢兩日支那口交部又要忙啦

屌，次次都係口交部出戰，其他支那狗就好啦，得個坐喺度

民主黨嗰邊都取消左一中政策ge字眼

blocked

支支好嬲好嬲
然後14億人繼續冒寒返工

好凍好凍

對台灣係好事

最後一擊

你咪又係老彪隻狗咁撚搶口

好耶

比中共口交部公開認證埋啦

未必
有bigtech傳媒企佢一邊, 大眾未必識仆o左乜o野街

星期三

Next 美臺建交

bigtech又如何 ，呢個世界上冇可能有一樣消息係完全唔流通嘅

樓上張相咩番號？ 求教

40樓咩番號？

無所謂啦，仲有兩個星期玩，之後味並入支共囉

連登仔就係新政府內閣或民主黨核心
第一時間就知joe想做咩

咩都唔理，一定係奶共一定會反對
千篇一律，五毛回覆咁

無，台灣保護法跟著兩個星期前個預算案過，除非過新法律否則無彎轉

兩黨共識

呢招勁
睇下中共幾時出黎打嘴炮

Wow

我都block 咗喇 你呢？

拜登會加返

共產黨+民主黨

咪玩膠

Taiwan Assurance Act of 2020

Push

Pish

West Point first in class 誰敢嘴

圖解

佢都擺明親嫁啦 甩黎做乜

但拜登會唔會又加番？
過多十幾日又加番晒啲限制咪姐係嘥氣？

成班台狗仲係到笑鳩trump 輸咗
一係你叫trump 取消番喇
明明支持trump對佢地先係最好

睇吓壓力有幾大 支那登會做一兩單反共嘢 用嚟做以後受攻擊時嘅借口 即係梁振英嘅限奶令 一俾人質 就攞限奶令嚟檔

支持台灣，收服大陸。

隻五毛又柒住走